\documentclass[a4paper,12pt]{article} \usepackage{graphicx}
\usepackage{epstopdf} %\usepackage{gensymb} \usepackage{longtable}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{morefloats}
\lstset{
        language=verilog,
        basicstyle=\footnotesize,
        breaklines=true
}

\input{../LIPS.tex}

\newcommand{\degree}{\ensuremath{^\circ}}
\newcommand{\LIPSartaltermin}{2013/VT}
\newcommand{\LIPSkursnamn}{TSEK06}
\newcommand{\LIPSprojekttitel}{DLL Based Frequency Multiplier}

\newcommand{\LIPSprojektgrupp}{Group 7}

\newcommand{\LIPSgruppepost}{}
\newcommand{\LIPSgrupphemsida}{} 
\newcommand{\LIPSdokumentansvarig}{Gustav Svensk}

\newcommand{\LIPSkund}{ISY, Linköpings universitet, 581\,83 Linköping}

\newcommand{\LIPSkundkontakt}{Amin Ojani}
\newcommand{\LIPSkursansvarig}{Atila Alvandpour}
\newcommand{\LIPShandledare}{Amin Ojani}

\newcommand{\LIPSdokumenttyp}{Layout Design} 
\newcommand{\LIPSredaktor}{Nora Björklund} 
\newcommand{\LIPSversion}{1.0} 
\newcommand{\LIPSdatum}{\dagensdatum}

\newcommand{\LIPSgranskare}{} 
\newcommand{\LIPSgranskatdatum}{}
\newcommand{\LIPSgodkannare}{} 
\newcommand{\LIPSgodkantdatum}{}

\begin{document}
\LIPStitelsida

%% Argument till \LIPSgruppmedlem: namn, roll i gruppen, telefonnummer, epost
\selectlanguage{swedish}
\begin{LIPSprojektidentitet}
 
\LIPSgruppmedlem{Nora Björklund}{Project leader}{076 7756
789}{norbj648@student.liu.se}
\LIPSgruppmedlem{\LIPSdokumentansvarig}{Documentation}{073
6208776}{grulfen3@gmail.com} 
\LIPSgruppmedlem{Christopher Hallberg}{}{0739845945}{chrha007@student.liu.se} 
\LIPSgruppmedlem{Gustaf Bengtz}{}{0707367307}{gbengtz@gmail.com} 
\LIPSgruppmedlem{Johan Berneland}{}{0704988329}{johbe915@student.liu.se}
\end{LIPSprojektidentitet}

\selectlanguage{english}

\tableofcontents{} 
\newpage %% Argument till \LIPSversionsinfo: versionsnummer, datum, Ändringar,
         %  utfört av,granskat av
\addcontentsline{toc}{section}{Document history}
\begin{LIPSdokumenthistorik} 
        \LIPSversionsinfo{0.1}{}{First draft.}{}{}
\end{LIPSdokumenthistorik} 
\newpage

\section{Time Report}
% Bifogas

\section{Project Desciption}
% Kort beskrivning med motivering och mål.
% Blocknivå beskrivning liknande från tidigare rapporter

\subsection{Phase Detector}
\subsection{Counter}
\subsubsection{Enable Net}
\subsubsection{Bitcell}
\subsubsection{TFF and DFF}
\subsection{Digitally Controlled Delay Line}
\subsubsection{Delay Block}
\subsection{Lock Detector}
% Hänvisa till tidigare beskrivning på lockdetektorn
\subsection{Frequency Multiplier}
\subsubsection{Transition Detector}
\subsubsection{Edge Combiner}
\subsubsection{Toggle Pulsed Latch}

\section{Simulation Result}
% Testresultat, typiska tester. Med PAD-frame och allt
\subsection{Whole System Simulation}
\subsubsection{Corner simulations}
\subsubsection{Temperature simulations}
\subsubsection{Power usage}
\subsection{Phase Detector}
\subsection{Counter}
\subsection{Digitally Controlled Delay Line}
\subsection{Lock Detector}

\subsection{Frequency Multiplier}

\section{Evaluation Plan and PAD List}
% Hur ska chippet testas?
% Vilken sorts PAD vart?
% Meningen med alla pinnar
% Sketch hur kontakterna ska kopplas till omvärlden

\section{Risks}
% Vad kan gå fel
\subsection{Phase Detector}
\subsection{Counter}
\subsection{Digitally Controlled Delay Line}
\subsection{Lock Detector}
The main risk with the lock detector is if the lock signal goes low on a bad interval such that it causes the DLL output faulty signal.

% Bild på hur bra VS dåligt interval är

Related to this is also if it does not lock at all and thus is just a load on the chip. 
\subsection{Frequency Multiplier}

\section{Evaluation}
% Vad har vi lärt oss
% Hur har gruppen fungerat
% Har tiden delats väl
% Vad var bra/dåligt
% Vad bör ändras
% Kommentarer till kursen

\newpage
\appendix 
\newpage

\addcontentsline{toc}{section}{References}
\begin{thebibliography}{99}
        \bibitem{dll_clock}\textit{A Low-Power Digital DLL-Based Clock Generator in Open-Loop Mode - }
                Behzad Mesgarzadeh, Atila Alvandpour \\
                IEEE Journal of Solid-State Circuits. Vol. 44. No. 7. July 2009
        \bibitem{lock_detect}\textit{A 62.5-625-Mhz Anti-Reset All-Digital Delay-Locked Loop - }
                Shao-Ku Kao, Bo-Jiun Chen and Shen-Iuan Liu \\
                IEEE Transations on Circuits and Systems - II: Express Briefs, Vol. 54 No. 7, July 2007
        \bibitem{dll_report}\textit{DLL-Based Frequency Multiplier - }
                Layout Edition 2008-05-25 

\end{thebibliography}
\end{document} 
% Local Variables: %%% mode: latex %%% TeX-master: t %%% End:
